月經不調 求中西醫推介

如題 4個月無m 肯定唔係有咗 絲們有無中西醫推介？收費大約係點 仲係學生 想預定啲錢 定係應該搵醫生睇完拎轉介信去睇專科呢

媽媽

唔通你就係傳說中既四季經

係咪太肥/ 太瘦搞到賀爾蒙失調?

搵間有婦科檢查既睇下啦, 診金你預大約$800-$1000
照野驗野另計
睇得專科都唔會平, 排政府有排你等

可以試下避孕丸，真係work，但都建議睇左婦科醫生先

識人長期有呢個問題，可能係生活壓力太大導致

佢試過成年冇m到，宜家開始好返

建議開頭試下搵個有婦科既中醫睇下，睇下佢點講先

佢應該點都叫你比錢食佢d藥，但可以去試試

我以前都有呢個問題
睇連鎖中醫，（因為近屋企）keep住食一排，黎m痛少左同瘀血少左，感覺幾有效
可以試下

無來M咪好囉, 無咁麻煩, 難道唔不是?

西醫應該會叫你照超聲波 blood test,俾催經藥你食，食完就黎
中醫我睇左幾次就無睇 太燥食到敏感⋯⋯
最好都係睇西醫照曬 做曬body check 都無事 再睇中醫調理～

仲等轉介信去睇專科真蚊都瞓
正常嚟講3個月唔嚟已經要睇醫生同催經
迫佢嚟一次, 唔係入面愈嚟愈厚好易生can

同埋絲打係咪第一次遲咁多?
時時都唔準, 久唔久一兩個月唔嚟
去照下睇下係咪有多囊性卵巢

如果你真係100%肯定自己唔係做媽媽嘅
去家庭醫生到話要催經都可以
但建議你真係睇婦科照一照陰道超聲波睇下咩事

有朋友食避孕藥係work
但一唔食就變返以前咁
而且避孕藥都好多副作用
所以我都係覺得食中藥好

飲住四物湯/八珍湯先啦
有啲顆粒沖劑賣
飲一排可能好啲

搵個好D既中醫, 慢慢飲藥調理
我女朋友7年前都係咁, 佢可能仲嚴重, 1年先黎2,3次M
佢身體一路都唔係好健康, 但我陪佢每個星期都去睇中醫煲藥飲
到直最近一年, 佢都每個月有M, 都幾準時。
係有時病左睇西醫食抗生素, 又會影響到遲黎M。

樓主住邊頭? 如果元朗既話我可以介紹個好既中醫俾你
其他地方就唔識了

可唔可以講連鎖中醫係咩名？食中藥丸定煲涼菜？

食中藥，有食開中藥丸，效果唔錯，介紹過一個食開避孕丸既朋友轉食依隻，一個月後成功左。

食避孕藥會黎m但唔痛，佢一年黎得一兩次，轉左隻中藥黎m有返感覺

無啦啦幾個月唔黎, 梗係去睇左西醫照下睇下有無事啦
仲中醫慢慢調理啊??

內膜積埋積埋太厚會生瘤架, 唔好以為唔黎M好爽

我都有依個問題...五個月都冇m黎 但check 過唔係卵巢多囊 但都唔知咩事 唯有睇中醫調理

係咪太肥?

有返感覺都係好事？d人就係頂唔順太痛醫生先開避孕藥調經

有冇睇西醫 定直接照超聲波

都係好事黎，再慢慢調理，下下靠避孕藥年紀大啲都唔知點算

真係要中藥調理下，仲要戒凍野生冷野